岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我

屌佢老尾佢俾2對我做乜鳩

人地見你成隻狗咁咪比兩對你囉

咁你畀返佢咪得囉on9

咁都要開post, Child登

25

出賣曼手足

鋼ching funson?

原來佢知我食唔哂要打包

有冇飲管

柒左仲死撐，深潛啦獌狗

樓主係狗

@鋼gun

狗係4隻腳

恥笑開始

2隻

迷安傻閪連手同腳都唔識分

性暗示黎

有冇咩指示？

秒

經驗

前輩

講多d ok

唔比你又屌比多你又屌,正on9

.狗

樓主好25

屌你老母

米quote

好喜歡他

果然係抄登